真係好懷念以前玩online game嗰種熱血

細個嗰時第一隻玩嘅係勁舞團，嗰時家姐玩乜我就跟住玩，由神話慢到死玩到可以188可以反。
後尾想玩返au都因為畀人炸ser想玩都冇得玩。跟住就去左玩天龍，有同伴，有人一齊笑一齊刷野，唔鍾意打交可以耕田整裝買衫，打機嗰啲fd熟過你返學日對夜對嗰啲同學。但好可惜原來冇左隻game就真係好難維繫到落去。玩咗咁耐我到最後除左ec嗰套連技就乜都唔識 對唔住媽咪我瞞住你靜雞雞拎啲錢去課金
到後尾去左玩九陰真經，係一個真係叫江湖嘅地方！你唔會知你幾時會有個紅燈籠係你後面，江湖就係有咁多嘅未知之數。啲npc你撞佢佢識畀反應你，你搭馬車啲npc識講嘢，有劇情。你可以用輕功，你可以跑，你可以練神功，你可以自宮，你會肚餓，會可以偷人地既農作物，你可以有自己屋企，你可以學你想學嘅武功，跨越門派嘅限制。我真係真係好鍾意九陰 點解一隻咁好嘅game會變成咁

好多謝大家睇到呢度，我想知幾時先可以畀返個江湖我
手機game完全做唔到online game嗰種感覺

我可以玩到唔訓教！！